慶「回歸」武肺放題

有無人睇完慶「回歸」武肺放題之後，表演我喺個腦係咁loop？